結婚後個仔跟阿媽姓會點？

同女朋友成日講，第時生仔想跟女朋友姓，因為佢係複姓，好似會好聽d咁我個姓就普普通通。
我同佢都幾支持呢個決定，但又覺得會有人問長問短好撚煩咁。
有無人係屋企未離婚但都係跟阿媽姓？跟左阿媽姓會唔會有咩唔方便

以為冇老豆

教個仔同同學講「咁你跟老豆姓，你咪無老母？」

識啲嫁鬼佬既中文咪跟返香港呀媽姓

有咩所謂 你可以用第三個姓都得架

你都跟埋你老婆姓咪得

如果你老婆姓陳,咁人哋見你陳生囉.

睇雙方家庭背景傳唔傳統
咁嘅做法叫入贅

最多比人感覺男人靠女家
或者女家比較傳統想要有男丁

對小朋友黎講，又冇咩野
你鳩知你同學/同事係咪跟老豆姓咩

呢個都唔係唔得叫乜太乜生其實有咩作用？同邊個結婚係稱呼上真係咁重要咩。

小朋友無咩就得

不如你入聚埋啦,開埋啲假膠post

同入贅有咩分別

我會覺得個好chill
睇你（/你抵時仔女）圈子咩水平

不過如過係司徒歐陽個啲覺得唔好聽就算9數

再者你又可以扮支那黨員
子女別姓，方便做某啲事

個仔會多謝佢老母老豆比個咁型棍嘅名佢

你接受到就得，人地唔知一定諗個仔唔係你既

聽講共产党就係咁又姓令又姓習，又姓薄，見過有人姓觀。
聽講係d黨員要反中国儒家傳統，連姓都要改

多謝

我唔係靠老婆養我囉

我覺得冇咩問題
話曬都係老婆十月懷胎生落嚟
不過實有人指指點點
同埋要諗吓個仔第時讀咩小學
啲同學會唔會冇家教笑佢

男人都唔會要求老婆跟自己姓啦
係英文同日文世界咁撚癲，娶左人連個姓都要改埋。
但點解仔要跟老豆姓，你話係傳統，但套係現代好似無呢個必要

垃圾
自己滅族

呢個意見好。非支那既國際學校應該會好d

Go ahead

你老婆姓漩渦？

咩係複姓？

大把人同我同一個姓喎但係點樣滅到

呢個係解決方法姐

啲中小學老師同學可能唔知點諗個細路

出世紙都要跟阿爸姓，你夾硬黎用其他方法另計

個仔叫鳴人，應該會比人笑足成世。

多謝你。希望即使呢代唔得，下一代仲可以幫忙啦。

生2件一人一個姓咪得

老豆老母個姓擺晒落去

名一個啫
都冇人會問你老豆姓乜啦
鬼知咩

咁即係整蠱你老婆同個仔
第時啲唔知頭唔知路嘅，實會以為個仔冇老豆、個阿媽冇老公
既然你都唔介意個仔唔跟祖宗姓，倒不如你自己改姓先，之後個仔再名正言順跟返你姓仲好啦
到時你想姓乜都得

如果單純因為好聽
不如2個都唔跟
改個仔個名叫野比大雄

幾廿歲人仔都就生埋仲成個小學雞咁即刻駁嘴

巴打你個族緊個姓，唔係跟血統⋯⋯？

屌你，我飲緊嘢。

問啦，想知外公點講。

我個姓氏都好少見，都想到時仔女跟我姓

其實無問題 自己個姓唔好聽咪跟老婆姓囉

生2個，一人跟一個姓

有朋友問過 好似唔得 登記要跟老豆姓
建議你去問下出生登記處俾唔俾咁做

復姓咩先，有冇咁好聽
我老豆老母同姓，咁我算唔算跟老母姓

而家係2020年，自己諗